其實董之英係咪馬鞍山最好打既武館

成班人欺凌得一個人 裏面都應該好有勢力 究竟個班人喺蝦人多定係真係好打？

新界區:

1. 大埔區
當年佛教三寶合為一家獨大,慈航慧遠,大埔稱霸

2. 元朗區
一向以陳震夏稱霸,但近年有異軍突起,如茂峰法師,馬振玉出面有個足球場黎操,郭一葦,元朗天主教,伯特利亦引入南亞人士幫拖,所以元朗而家都幾撚好秋D友.

3. 北區
北區最強一係定係新界喇沙, 唔撚知就睇報紙.入面金錢村成班圍威喂打撚到你冇得嗌救命。另外陳震夏不能睇少,排第2, 至於基新,粉嶺官立,上水官立吸毒多,打架廢, 至於鳳溪轉左型,唔再打架,升左BAND 2, 保良局馬錦明就興打野戰.唔打架.

4. 西貢區
西貢區係新市鎮多，冇南亞幫，冇新移民幫, 比較純,以天主教鳴遠獨大.

5. 屯門區
近年馬登引入大批南亞幫.係屯明稱霸,力壓釋慧文,李琳明,譚李麗芬. 蔡章閣見到馬登咁成功,近年都不斷引入南亞幫,希望力保屯門第2

6. 沙田區
就亂咯..董之英人強馬壯個個腳力足, 台山商會,曾壁山亦係武鬥勝地. 明愛馬鞍山長期困獸鬥,但兵力不足..另外樂道,朱敬文,邱金元不能睇少. 潮州公會馬松深準備殺校收得皮

7. 荃灣
荃灣紡織會,呂明才,李炳,姚連生稱荃灣四惡霸, 警方試過派 X 底 入呂明才, 結果條友俾人追撚住成條象山村咁斬.. (上斜,跑撚死人..)

8. 葵青：
陳南昌,伍少梅,棉紡會,明愛聖若西, 惡撚晒。但李惠利,鐘榮光(D人惡撚到要搵鐵欄維撚住) 獅子會,燕京,葉紀念,循道,西離天主教, 圓玄都年年有CASE. 講打仔18區葵青最人強馬莊.

九龍區：

9. 九龍城
聖匠中學一間獨大

10. 官塘區
高雷近年並非獨大，地利亞不斷引入南亞人, 朱石麟亦開始要老師做沙包俾老師練功,望提昇實力 , 迦南開始有進步, 普照,利瑪竇,瑪利諾開始力弱

11. 油尖旺
成班MK仔,搵食多,打架較少, 當然港九潮洲公會,諸聖較強, 當年港九潮州公會生物科主任楊SIR仲兼任打手訓練, 另外新民三育近年並都不斷加強培訓

12. 深水步：
南華，廠商會惡撚晒, 自己GOOGLE 下NEWS 就知. 年年出事。中聖,惠僑,地利亞都唔弱。呢輪英華妹黎左深山步讀書,呢區多左雞同爭女事件,成日打架.

13. 黃大仙
就傑咯： 扶輪，龍翔官立，王仲銘，卜維西, 余近卿都係強人.近年王仲銘同余近卿都推行老師擔當沙包訓練.

港島：
14. 中西區
港島以馬夫同雞居多,少打架,但打親聖士提反堂必勝.

15. 東區：
東區完全係伊斯蘭教玩撚晒。脫維善同馬登兩間獨大。 脫維善個所特登設計極大，整幾廿條水喉，方面混戰及清洗戰場 (大家去呢間學校的話一定要參觀廁所, 專FOR混戰)；馬登就係山頭, 洪校長最鐘意培訓打仔

16. 南區：
航海就稱霸嫁啦. 另外工業學校排第2. 余振強第3, 慧妍雅集兵力不足, 胡振中亦開始缺力.

17. 離島：
長洲官立，一層樓，一個差人一隻狗，老師有咩事禁制就有警察黎。慧因法師,佛可亦犀利,

18. 灣仔：
孔聖堂最惡,校長副校日日唔敢見學生驚俾人打, 玫瑰崗第2,黃鳳翎第3,何東,真光多雞,鄧西波有學生專屌MISS

當明愛死既？

有冇聽過潮州武館

北區元朗陳震夏名揚天下
反而馬鞍山陳震夏就高不成低不就

地記好撚勁成日睇佢哋打交

4. 西貢區
西貢區係新市鎮多，冇南亞幫，冇新移民幫, 比較純,以天主教鳴遠獨大.
純你個頭，個個鄕下仔細細個就食煙，大把人中學未讀完就煙不離手 （ 有親戚係西貢村民，成條村d靚仔都食煙）

北區陳震夏邊撚到勁，成班腥港薯仔

個表都唔update 有好多學校都冇左好耐

屌

潮館都唔識

睇住高雷沒落真係好心悒

明愛人少

太和峰條傻鳩收左皮好耐啦

當年馬登過海打高雷

明愛系真係好堅
贏晒

咪quote啦仆街

九龍城簡介得八個字

真，有邊間辦團夠明愛疊馬？
東華書生人海都唔夠明愛一打幾

高雷成個東九玩哂啦，以前著住高雷校服去機舖街霸都唔敢有人挑機

太和鋒近況幸福嗎

馬鞍山 四大武館都唔識?

其實有咩事發生過？

東高雷 北之英？

南赤航？

我淨係聽過寶馬山五獄咋喎

個表有冇5年

12到而家 都冇更新過

嘩老野黎㗎喎

西馬登？

夏國璋都怕佢地三分

中潮商？

高雷呢幾年係咪收左皮？

北之英

西馬登 中潮商 東之英

南赤航

咁咪好好打？

乜唔係間潮州會館咩

以前個幾間成日打架 有兩三架警車係學校門口咁啫

上面篇文真係純印象流

第二屆畢業有無相認

on lun 9西貢區包埋將軍澳啦

想當年育才同潮州武館先至係馬鞍山兩大霸主

我以前 exgf 係馬鞍山 曾壁山到讀
有次係佢學校門口等佢放學
有個啊sir走嚟問企係到做乜
嚇到我好驚

佢應該以為我有可能接人放學
不過我覺得佢地都幾nice啊(我識果堆
對比我同我啲同學
差唔多日日打架
老師老係叫我地適可而止 / 比十分鐘我地解決
搞到我覺得我學校先似band3
(利申灣仔區嘅band1

屌上面篇文由中學嗰陣攞嚟笑
到依加大學都就畢業都冇變過
利申 母校榜上有名

寶馬山五嶽都冇

當年有個細既係條街撞左人一野 俾人打獲金
之後第日成班疊馬去人地學校接放學尋仇

曾壁山而家我覺得已經變好多

反觀FYK就真係可以上武鬥

元朗明愛收曬皮啦 全部都係腥港人

以前係潮文入面其中一間中學到讀

好太平

果陣係隔離睇緊波 ，班南亞人惡到拎板球棍打人

呢家啲赤航仔邊度仲會打架吖 成班中學雞喺度屌嚟屌去就有份

Race war

同香港人一樣
善心一早就冇咗
得返高智商又唔聰明嘅港奴
下一步就係誠（支化）

個表唔update嘅
粉嶺明愛唔係武館啦
收咁多大陸人溝淡哂

利申舊生

個表上面好多間都收左皮啦
特別係黃大仙區果幾間 收成堆支那蝗

朱敬文收左皮啦 比個奶共校長引入左唔少支那種

莫x祺？

高雷打到咁上下過隔離聯合補補血

你當潮武死㗎

何明華當年戰神黎喎

葵青區而家好多學校都收哂火啦
係得番伍少梅一支獨大
近年仲要多左南亞新力軍

冇何文田果邊？

見到自己舊校有上榜
好光榮

宜家馬鞍山好多中學雞都講蝗語，有冇人知邊間收咁多支那人

你當馬鞍山第一男校死架

點解我中學咁平庸

不如拍番套熱血高校 香港外傳

呢間收新移民 打撚死人

轉名未

全盛時間嘅潮州武館
有學生俾人斬左一隻手指
隻手指再掛係學校大門

朱石麟小心學生個牌拆咗未？

潮武好撚多
無曬以前個種霸氣

可以出中學少年傳

其實你畢咗業，間學校已經同你無瓜葛，
個post成班友喺度想當年，知唔知醜

長洲官中個描述真定假

董之英唔算啦

反而想知上面啲「武館」係咩武術派
以前大埔 大光都好撚出名

假

matrix

就係呢件賤種

old news ....
篇野有冇十年?
釋慧文、慧妍殺咗校，變咗保良小同耀中幼稚園啦
馬松深都冇咗
以爲刪咗上下葵就叫update？
高雷、潮州會館乖咗好多啦!一定冇以前咁癲!班老師係有心管!

btw，董之英真係拳腳雙絕

伍少梅都變左南亞中學

北區表示呢個留言滿分

無人記得當年嘅沙田馬登
當年大隊人用櫈腳同街外人校門口打交
依家殺左校lu

九龍城區：PolyU

依家d口靚仔邊興打交跟大佬

好多新會員

觀塘區冇5粒燒牛肉

有無塊牌既相睇？

當年葵青區有2間係正格離既中學因為放學有爭執約打交

點知人少個邊第二日帶哂架餐番學，人多個邊諗住拳頭交，最後見到人地立哂架餐走去報警拉哂佢地。

係粒水屆都有一時佳話

寶馬山五岳呢？

南亞地記個廁所勁大陣大麻味

好多新會然

其實欺凌呢家野 咁耐以黎有學校就已經有出現啦 以前中學年代沙田區真係出晒名
明愛 董記 台山商會 曾壁山 馬松 10個有9個都黑底
只係而家網絡咁發達 比人拍左片拎左黎祭旗
以前你夠膽拍片 早就比人熔撚左啦

不如出隻game啦，夠哂本土

育才d女好正

曾壁山廿幾年前係唔係有人斬過手指?
我廿年前讀山個阿sir成日串讀曾壁山會無手指

咁邊個係林田惠？

陳震夏完勝

點分戰力

猶想起歷史中既

上下葵涌，可以叫做黑社會既搖籃

師兄應該Grad咗好耐 得閒嚟睇吓

以前個啲 依家

高雷隔離係咩呀？係差館

我果個年代係潮武最屈，打到個阿sir坐輪椅

高雷永遠最強

母校

董之英呢 d 玩姐，真係打果 d 係成張枱成張凳車埋去

睇完個list.....
諗返起十幾年前係band 3學校既歲月

依家航海個個都營養不良咁款

利申赤航仔

18. 灣仔：
孔聖堂最惡,校長副校日日唔敢見學生驚俾人打, 玫瑰崗第2,黃鳳翎第3,何東,真光多雞,鄧西波有學生專屌MISS
呢個真 早輪有個學生想開個阿sir波，起手想打，阿sir即call訓導。

想當年鳳二好撚惡
估唔到呢家無人打架

鳳二都執柒咗差唔多20年
依家淨返鳳一

有啲咁既事 真係唔知

潮州會館呢

無聽過 伍華拳館？

仲有伍華監獄，勁多重犯

武館嚟講，何文田山上面個堆完全唔入流

高雷以前真係東九霸主
打贏去差館 打輸去醫院

讀乖仔中學無同外校打過架真係算人生憾事，好想咁青春

個撚個係到quote 難睇到仆街

明愛

黃鳳翎會唔會好D
好似好多雞

有雞咩

估唔到董之英真係惡足咁多年

利申：3x歲 中學時代已經聽過呢個名

痴撚線 師兄你好有研究喎 十八區都咁撚熟嘅

群嘔定隻揪

發覺呢啲好打嘅學校全部都係人名校名😂方便用嚟做武館招生

個表咁多年都打錯卜維西

呢個表12年㗎

得個幾丁友